長洲1.4級地震，香港運勢已完

福地

戇鳩

1.4級地震究竟要點先可以感受到唔係話4級以上先會人感受到震動咩